想暗戀嘅人同我講句

生日快樂
結果都係冇
明明平時都有傾下計

雖然今日未完
不過唔期望就唔會失望啦係咪

有冇加facebook

facebook有冇寫生日？
不過宜家係咪冇咗通知，好撚多年冇同人講生日快樂

生日快樂

生日快樂🎁

佢知唔知你生日先

學野啦毒撚

有呀
Snapchat都有加
佢今日仲pm我
但唔係同我講生日快樂

多謝

多謝巴打

我最近同佢傾計個陣有提過

絲

巴打唔好咁傷心，你仲有好多個生日未過

生日快樂呀

多謝巴打
好正向
雖然最後都係聽唔到

多謝你

係咪佢唔知你生日呀

我有提過
唔緊要啦都過左

生日快樂呀
不過你呢段感情聽炒
過來人

好

唉樓主我同你一樣…

唔好sad
自然發展算

睇見你眼冤
你老豆老母真係慘
養到個仔唔似人
晒時間晒米飯

巴打介唔介意留tg？有關於ss嘅嘢想問問你